再有人死？

立場新聞直播，有fa急救過，依家有救護員

1

2

有冇人識

完全無反應

推

要跟進，唔好比食屎狗被自殺

push

有冇人識佢

Push

4

5

而家昏迷左好耐，肯定好大獲

吸緊氧氣, 岩岩FA話有失禁情況

(突發!!!) 有位之前文宣時拎左Contact嘅法新社記者想訪問收集左自己DNA嘅前線!!!

如果你符合下以下條件

加左TG先：

我宜家問緊個記者更多細節，宜家知中文英文皆可!

如果唔知收集DNA係做緊乜，請睇：

前線請留低你嘅DNA!!!

全冇反應喎

即係想全面戰爭啦 班人形物體唔好後悔

要冇事

點解可以仲未有白車車走?
好似已經訓左45分鐘

仍然訓咗喺度。

好彩三個都唔駛CPR，仲識呼吸

反極權遊行打死人 支共果然係支共

冇反應

白車唔夠

係咪中左槍
頭先話開左真槍

Up

比人圍打？中槍？咩事

D狗竟然唔埋去兇
應該係真重傷

blocked

之前圍左好耐啦

真槍好似係修頓，唔肯定

白車到

打死人救唔到就掉番係地下？

堆

唔好落定論住，希望手足平安

癡L線

Rip

係修頓

講左好多次，sosad唔係咁用

真定做, 老味

真定假

今日失去知覺至少三個

Block 屌你老母

好好笑？

喂....咪亂up

唔撚好笑垃圾食屎

戇鳩

好似送左院

唔好有事 頂住啊手足

搵人跟埋去醫院

失禁係死前現像

LIVE見到 岩岩上左救護車

收皮啦 你配做人咩？畜牲

屌 有無人可以跟去醫院

求跟去醫院啊

好人一世平安

咪9up啦
我係現場望住佢比救護推上車
仲有呼吸 但冇反應

單機啦屌你老母

推喔

應該係假啦, 自己友過身都唔好啦, 條友亂7UP吊

你老母咪被屌師囉 大陸仔

屌你全家快d轉職做被殺師啦 冚家剷

Blocked

垃圾

唔好比佢甩 要跟進

推呀屌

推！！！

希望冇事
如果有事
一定要血債血賞

單機啦
on9當有趣

醒呀手足

辛苦曬

唔好亂散消息啦

如果FA 睇過冇呼吸冇脈搏

係一定會搓CPR 到救護車黎 唔會停手

唔會由佢訓係到

救護車黎到再搓 直到送到醫院

個夢咁真

現場FA話佢失禁冇反應
邊個ON9?

唔好

Fick du CCP

義士要吉人天相

你點影的

好撚嬲！

冇記者跟上車黑警做乜都得

［緊急］929傷者資訊整合 防止被自殺

求下你地幫推救手足

立場話有失禁情況。。

Keep住update義士情況，有咩三長兩短，今晚各區暴動

有冇記者跟
一陣死左都無人知

9.28 金鐘現場

【學苑即時】（17:51）有示威者疑被催淚彈擊中，彈殼仍停留在眼部位置，失去意識被捕，警方拒絕讓急救員救援。

推呀

黑警死全家

上擔架有反應

9.28？

要密切關注!!!!!

商品說明

出版社：日閱堂出版社

作者：鄧翼群

ISBN: 978-988-8135-53-0

你就過左身 屌你老味

屌

平安

R. I. P

呢個post吸收到咁多藍屍五毛？

望落完全無晒知覺

612 721 811 831 新屋嶺

佢打錯姐

你老母係被屌師呀

有無大頭，有無人識

可唔可以唔好亂咁話人死左

唔好再笑啦唔該...

死訊唔好亂傳
721升天南升咗天超過6個鐘先confirm到係死唔去

啋！

手足頂住呀

笑你老母咩笑

你老母生你出尼真陰公

一定要冇事

唔係亂傳死訊, 係要跟貼成件事同呢個手足

如果反極權遊行打死人
會唔會係國際級核彈

唔好有事啊

唔該記者朋友keep住update個個手足消息

C

點解呢個世界你呢種人死唔去

要follow住佢既消息呀

頂你唔好有事

希望平安

你都好快死

Retweet

一定要無事

大量臥底出現， 貌似無記認

大量臥底出現， 貌似無記認

pish

有無跟進

fuck

H

屌有冇跟進

佢而家點?

上次有腦殘入危有新聞出站有人危殆
點解手足有事咩新聞都無

送邊間醫院？

咪你囉

【1837】港鐵宣佈，銅鑼灣及天后站暫時關閉，港島綫列車不停天后、銅鑼灣、灣仔及金鐘站。

救仔阿 街坊

死左？

真, 向天開咗一槍

9.28 金鐘現場

【學苑即時】（17:51）有示威者疑被催淚彈擊中，彈殼仍停留在眼部位置，倒在地上並全無反應，警方拒絕讓急救員救援。

圖片來源：ZCS

😭

望點樣有呼吸？心口起伏？

唔係掛

犧牲左都好正常 班狗一開始唔比人救佢
班狗殺人犯 依家用炸彈都唔割

戰爭都要兩面打丫，而家係得一面打一面被打，你問班狗後唔後悔我驚佢地睇到會笑

好L癲！死黑警！
大家10。1一定要賀佢老母！保重10。1見。

推 要 follow

失禁,比危殆更嚴重,即使不死,不遠.
可能的話,先取傷者資料.若交到POPO手,怕日後再<無法確認>!

好驚呀

草綠色T 那個,100%係黑警!

推推推推

救護講

街坊裝

留名跟進

唔好有事

屌你

求吉人天相

屌你老母呀

次次都係咁講

收撚皮啦屌你老母

呢幾日會有跳樓同浮屍

有無人可以跟進到手足嘅情況

p牌 推

要係而家既前線衝突殺到實在太難，我真心建議轉暗行動，講成效同安全一定好過而家

仲有你隻死賤種狗

有無人可以幫手跟進

講左咁耐 你幾時帶頭

你老母

屌你老母

你老母比人狗屌

你咪係老母被屌師囉

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

人死左會放屎尿

完全封鎖條撚樣啦

一定要平安冇事

送去邊間醫院？

直播都見到佢用呼吸機果陣心口有起伏 希望冇事

希望救到

我屌你老母閪，好撚好笑？

Tui

屌你老母呀，好撚好笑？

有冇記者跟緊?

推到知佢現況

29/9 [18:08] 【灣仔】有個阿叔聲稱睇到黑衫卧底放火 From 蘋果Live

屌你老母好好笑？
祝你冚家俾狗屌

集氣求你醒翻

集氣！手足一定大步laam過！

條友三毛黎 一早block左 巴打唔好勞氣

死黑警殺人犯

推 義士一定要無事

推啊 有無人跟緊啊

屌推
唔好有事⋯

推啊
唔好有事

唔好有事
一個也不能少

呢啲情況要拎左個人資料知道左佢係邊個先啦？
身分證/車牌乜都好

有冇最新消息？
邊間醫院？

有冇新消息

依家咩野情況

手足點？有冇消息

唔好又好似太子咁消失丫

冇消息？

推到有人認得佢

頭先發夢係現場 救護送佢上車嗰陣話有呼吸 但而家唔知點 但係救護車想走嗰陣 有架狗車係後面頂住 搞左一陣先開走

係咪啲狗抄救護員牌丫